而家啲20後真係唔捱得

返左幾十年工就話唔做

睇佢甩晒頭髮就知係晚晚打j果d死毒撚黎

晚晚ot到十一二點坐成個鐘巴士返屋企打個丁訓教第二朝六點起身返工

好撚好笑

2018年已經有20後

死出連登啦弱智仔

啲10後 30後都好記仇

係

00後成班都無主見

活係慈熹太后陰影之下難怪

佢唔上進